［突發］太興廚房火燭

頭先行過宇晴軒商場聽到火警鐘響，路人話係太興廚房著火，大部份店鋪都落半閘

頭盔：未fact check

karma

古法消毒?

高溫有效殺除武肺病毒？

夠火先夠旺，夠晒鑊氣

兩腳羊燒味

連登過去24小時被沉底既熱門post,請幫推
歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講